唔係好明點解猁狗可以咁雙重標準

今季英超嗰啲就唔講啦，黑哨到咁都可以屌返人轉頭，好似啱啱嗰場咁，明明自己越位入波，高daddy都可以屌返個球證下半場偏袒對面

跟住連登入面嗰班傻閪猁迷成春日喺度屌古天樂25，但我記得之前猁非法接觸van dijk搞到畀修咸頓告，結果玩到猁搞埋哂啲咩道歉聲明，話咩唔會再有興趣去買佢，猁狗係咪冇撚咗件事

補返個聲明張圖

不服來辯

話咁快已經有隻猁狗靜靜雞咁畀咗負皮

sor囉
最多我下次唔cap低沙拿囉

屌你老母
Jer撚夠未呀

好嬲

啲猁狗死撚哂？
冇個駁我

最撚好笑話古天奴25 而家疤同你死猁狗有親咩

係喇係喇 又怨

最衰都係我啦

猁覺得冇問題就冇問題啦

講到明猁狗

這幾年離開的球員中, 我只對一人感到厭惡, 就是同樣以「不再上陣」威脅球會的洛夫倫 (Dejan Lovren)。

利狗真係全部賤種

屌你老母識唔識規矩
皇者利有咩唔做得
今季重奪散超你地玩撚完

世上最賤種球會, 球員, 球迷, 無之一

球員、教練同堆球迷都係怨婦

排緊榜首 唔撚gur?